比朋友誤會

嗰friend以為我鍾意佢女朋友 搞到差啲大打出手
事源我哋3個大家都識 但我同嗰女仔較為熟
事先聲明 我並唔係鍾意佢 我都有女朋友
但同佢好啱傾 甚至會傾心事 所以比較friend
咁今日我就約咗個女仔去睇戲 本身我個朋友都去 但佢唔得閒 所以最後得返我地兩個睇戲
點知睇完之後 我個朋友就話我唔識做 就算佢唔得閒你睇都唔應該兩個人睇戲 就係咁嘈好大鑊 仲搞到佢哋嗌交 我講咩都冇用 但重點係我真係當個女仔係朋友 有冇人教我應該點做好？我唔想因為我搞到佢哋嘈

tb

多舊魚 同人地女朋友傾心事
再講下是是非非
下一步又有好感, 然後又帽事

我係你朋友我都屌柒你啦
識唔識乜野叫避忌幾撚多歲呀

同你朋友講帽事嘅

咁我諗住大家都識 佢應該唔介意

你咁樣答已經知你唔明白點解要避忌

學下避嫌
感情嘅野好難講，可能佢地感情好嗰陣唔在意你，但如果佢地感情轉壞嗰陣你可能係令佢地散嘅原因
特別係對家你都識嘅，唔識就由鳩佢啫，你如果繼續係咁就一個朋友換一個朋友，睇你價值觀

我真喺冇心 喺咪冇辦法做返朋友？

又喺嘅

有無朋友做番唔係我同你話
係個男仔比唔比機會你
但至少你要同個女仔或清所有界線

而且我地又唔識你個朋友唔知佢咩性格
好難講到你應該主動道歉定係用時間沖淡
不過第一次嘅道歉一定要有啦

我事後有喺咁講對唔住

道左歉就以後都唔好再提
過左一排搵返佢都好似當無發生過咁
如果佢真係原諒你，繼續同你做朋友，自然會應
反之你都唔可以怨，因為點都係你錯先

講過就算啦
受唔受係佢嘅選擇
汲取教訓啦

最後嗰女仔話做唔返朋友就block 咗我

佢地散左就會搵返你
到時受唔受返，自己決定

我唔係想要拆散佢哋

姣婆遇著脂粉客